如果你見到條街幾多人，你就知香港人根本唔驚

今日下午理論上大多數人唔駛返工啦，仲有咩好賴，明顯係出街玩

有咩好驚5000人感染100幾廢老死亡

咁唔係可以點？

普通感冒有咩好驚

Just a flu

不過注意到好多老人家坐嚮公園食煙吹水，呢啲係咪社區隱形傳播鏈

一落去放狗
呢個情況多到我兜路走

仲要係長期病患

長期病患者表示驚驚
利申工作環保導致氣管成日發炎

話驚果d只係想wfh同Zoom姐

扮哂蟹

地鐵同巴士咁多人，呢啲係咪都係隱形傳播鏈？

驚閪咩

係玩又點你吹呀

驚閪根本成個香港都人人都有抗體

just a flu

死咁d廢老仲好

證明罰錢冇用，整惡啲隻病毒仲實際

玩唔係唔玩，老嘅我建議留在家中打麻雀，後生嘅煲劇同打機

比你個個匿哂係屋企兩星期確診歸零又點
幾日後政府又唔知柒邊到有輸入周圍爆

真

相信政府 唔驚

越爆越多越好

街市迫爆人買餸打邊爐，食店3，4條友分2檯座一路食一路吹水，除咗多個口罩外，生活如常。